港大前學苑副編王俊杰朋黨 封殺威逼張六常

原來po相嘅叫Cheung Sze Nga

堂堂港大學苑前副編 居然對言論自由封殺 講事實評論被封殺 大家睇清楚佢地為你爭取嘅民主背後係另類嘅專制同獨裁

迷離哥哥全力十卜六常ching

upload唔到圖tim，補上link

冇hall收就玩唱衰

我講事實姐，我冇apply過你地d hall
不過學苑原來只係咁嘅質素
真係好可悲

收皮啦⋯⋯有咩咪隻抽囉，放上黎又咪係圍爐

六常

起底私怨狗死全家

[/quote]
冇hall收就玩唱衰[/quote]
[/quote]
仲自推緊

即係無啦啦起唔關事嘅 hall 撚底果啲

超仙都唔關事
你都死全家

你鍾意講乜咪講乜 反映到你個人有幾低賤口臭

賤得過發爛渣起人底但滿口仁義嘅垃圾hall閪
死全家啦賤種